係咪所有女仔都覺得會有男人無叫過雞？

是咁的，我呀妹有個3年既男朋友 我同佢男朋友就唔熟 可以話無交流過。有一日同呀妹傾計 無拿拿講到男人一定有叫過雞或揼邪骨等等 我呀妹就堅信佢男朋友從來都無做過 話個樣唔似

利申個男⼃⼁乛⼁⼀

仔做驚

有無聽過 十個男人九個滾，仲有一個仲諗緊

Btw 你利申乜鳩

打字都字打好就早啲瞓啦

我瞓啦

咩事

柒到

7

早抖

衝出黎

我未叫過雞

一直都有女朋友做咩要比錢扑野？

你個妹咪雞囉

屌你騎劫 上堂笑到收唔到聲

做乜9

我覺架

咁都有笑點

盲侠騎劫

呢個世界咁多男人你知哂咩?

屌自己秒殺自己

哇 柒過關家姐 屌

原來你自己都唔識字
真係抵你收咁多柒碌契仔

笑到收唔到聲

笑撚死

又衝岀黎7死傻9

騎劫

知道身邊有個好撚靚仔既朋友都叫過雞之後...我就明白冇男人係唔會去滾

呢個世界咩人都有架啦

咁都有得笑

青頭未叫過雞

有諗過，但唔會，過唔到自己個關

十個男一個係諗緊差d姐 可驚可小

今年廿幾 未叫過

走啦你